“當我說每個人和他們的媽媽都收到了法院通知時，整個海港別墅區的每一個郵箱上都貼著黃色的法院通知。”她因沒有欠房租而被起訴。花了七個法庭日期證明她是對的|Danielle Ohl，首都公報，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
這是一種攜帶多種致命疾病的蚊子，如寨卡病、登革熱、基孔肯雅病和黃熱病。本週的精彩科技故事來自網絡（8月22日）|奇點中心員工| 2020年8月22日|奇點中心
杭州應用要求人們自我報告他們的旅行和健康信息，然後給他們一個紅色、黃色或綠色的色碼。《中國保護數據隱私的意外探索》泰特·瑞安·莫斯利（Tate Ryan Mosley）2020年8月19日《麻省理工學院技術評論》
麥克米倫團隊的科學家菲洛梅娜·佩託利諾告訴澳大利亞ABC新聞：“我們看到了一些非常美麗的明亮黃色，有點像金黃色，甚至有些深紫色。”。科學家對棉花進行基因改造，使其成為彩虹的每一種顏色|傑森·多里爾| 2020年8月11日|奇點中心
雖然我們的太陽被稱為黃矮星，但它並不是那麼小。讓我們瞭解一下太陽報|伯大尼布魯克郡| 2020年6月24日|學生科學新聞
亞伯拉罕是一名黃色出租車司機和學生，他認為警察不公平地將黑人作為目標。紐約警察局減速的地面零點| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
印尼軍用飛機看到的一些物品是黃色的長管。2014年12月30日，亞航失事飛機殘骸、屍體被發現| Lennox Samuels | DAILY BEAST
在我做的第一套中，沙發的顏色決定了它的其餘部分將是藍色、黃色和白色#Setinthestreet：你的街角是他們的藝術項目| James Joiner | 2014年12月24日| DAILY BEAST
他身後站著一群五年級的男孩和兩個二年級的女孩，他們都戴著完全一樣的黃色帽子。就連小學的孩子也在抗議加納現在的屠殺| Caitlin Dickson | 2014年12月6日| DAILY BEAST
據稱，Cosby隨後訂購了一輛預付款的黃色出租車，將Allison送回家。比爾·科斯比（Bill Cosby）的一長串原告名單（到目前為止）：1965-2004年間18名據稱的性侵犯受害者|馬洛·斯特恩| 2014年11月24日|每日野獸
粉紅色的花最大，而黃色的花最小。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
花從莖的末端成簇生長；它們外表呈黃色，內部呈精緻的紅色。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
他沮喪地想，他本可以省去從巴黎穿上他那件漂亮的黃色緊身上衣的麻煩。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
在溴的存在下，沉入底部的氯仿呈黃色。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
當她凝視著阿什頓醫生的臉時，她自己的臉是猩紅色和黃色的，她的聲音提高到尖叫聲。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人